點先知道個女仔可唔可以追

大學有個女仔 性格幾好有自己諗法ok靚
上堂落堂會主動嚟講嘢 見到會對望同笑
想去馬又驚自己諗多咗做咗痴漢煩鳩
-低調少po ig 唔知有冇男朋友
-關心社會 可能唔想依家拍拖
-興趣多 啲活動都幾多男仔 驚唔夠佢其他option好
過一排先
收皮啦
善用不推文回覆

不要暗戀

咁多內心戲做乜 你真係愛佢?

約下人出一次街就知可唔可以追

做咗frd先啦Ching

你仲可以失去啲咩 大膽啲啦

唔撚出擊 option都做唔到

毒撚真係好恐怖

去

點知

約佢單獨出街
如果佢問長問短,有猶疑,好震驚
咁就未必有機
如果好開心好熱切
就應該有
除非唔係

你自己feel到架

前者係對你冇安全感?

濕咗就追得，自己試吓

問下佢幾錢

睇下自己銀行戶口有幾多錢先

簡單少少，星期日full gear，帶埋佢一齊打頭2排，之後一齊打，到有速埋黎拖手走人。

我估類似啦
女仔會覺得你未係可以知佢咁多野嘅對象？

但如果可以知好多嘢 會唔會其實已經friendzoned咗 佢對我嘅感覺只得友情

咩叫ok靚?
點解唔直接講靚定唔靚?
如果只係ok，即係唔靚。如果係靚，就唔止ok，你講法好矛盾。

x2

不要去暗戀 人生沒那麼多時間給你演內心戲…………………………

起個卦

睇下自己銀行戶口

如果識咗好耐 知道好多野
咁應該係friendzone

Btw 點解感覺似友情？講多少少

上得連登都係想我地叫你收皮啫

因為我哋識咗好耐 最近鐘意返佢 但係我哋因為咁見多咗面 我哋close咗好多 但唔知係咪見得太多 佢好似feel到啲嘢

但我好清楚依家一定唔係一齊嘅時間 一定要過過冷河先 但係我真係好驚會失敗 無咗呢個朋友
但更加驚唔出手 等佢比第二個溝走咗 我承受唔到第二次

強

姦

咪係 唔通岩岩識幾日就問可唔可以做我條女咩
做左朋友先 到可以追果刻自然就會feel到架啦

唔小心比左負皮

佢無著底褲就可以

仲打陣地，想累撚死樓主咩

毒撚最忌有自信

冇話有男朋友一律可當冇男朋友

約佢食飯,肯單獨同你出街即係OK,唔肯即係收皮.

男人老狗約女仔出街天經地義
溝下佢又唔犯法都驚呢樣果樣

約出去食餐飯咪知受唔受囉
有仔或對你冇興趣就自然彈你啦

又唔係一開始就約上房你驚乜

約一次出街自然知
如果約唔到都唔好灰
keep住傾再試下約

正路

照吓鏡都知無可能

屌咁都上熱門 垃圾po 拉

約佢星期日出黎遊行

你唔追，好快會見佢拖住第二個。畀啲信心去馬，無乜嘢輸，why not?

直接去馬試下咪知

直接問

善用不推文啦屌

人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

喱個年代仲有人信有人唔想拍拖

屌做男人爽啲啦，直接同佢講
跪低! 含!
如果佢報警你咪知即係收左皮囉
簡單

你根本想追人

唔通巴打叫你收皮 唔好去
你會真係唔去咩

你開Post都係想有人支持你

巴打 年青無女
想去就去啦
唔得咪下個

唔洗咁多思考

冇錯 約出街最實際
由遊行開始 之後行山 行街 睇戲 送佢番屋企
每個星期約一次 好快到手

追左你就知

你唔可以追

唔撚關事架 你有份入黎都會幫手推左上熱門

留意佢可能有興趣嘅活動約佢，如果佢推你但有比確實時間可以去馬，推你但無講低幾時得可以收皮

約下佢出街咪知

先約下佢一齊去發夢了解下咪知

扑左咪知啱唔啱

善用不推文回覆

星期日佢應該自己有計劃

善用不推文

做左fd 就friendzone 嫁啦
即係唔好用朋友嘅方式去對人，wil aime 都有教～

死開啦 死毒撚

睇下你自己咩樣先 係咪靚仔 係咪8舊腹肌

你問咗人叫咩名先啦

其實一個男仔突然 接近一個女仔，個女仔係一定知道咩事

所以ching如果覺得佢對你態度變左
我諗可以放棄了

冇事應該未變

係不嬲都有聯絡開 只係最近多咗 但我真係好驚有咁嘅一日

有意思

呢啲多數已經有仔

國

感情專家盡在連登

表白